合法集會都會有大陸公安來港篤灰, 蒙面係必需?

Cathay 都被逼炒人。咁蒙面法有冇得施法覆核? 應該違憲。

唔好意思，借個位宣傳
有人寫左個 bot 加快 Etnet 個濕9投票
[民調輸緊] (一齊bot加速)你認為香港應否就《反蒙面法》立法？

要立咗法先可以申請司法覆核。